上海自由貿易區嚴禁資金非法流出!!!!!!!

自貿區的自由貿易帳戶監管進一步加強，想藉機大筆錢出境，沒門。

《自貿區郵報》報導，11月25日，央行上海總部召集轄內銀行開會，要求銀行加強對外省市資金流入上海自貿區的盡職調查，以及非法個人資金通過自由貿易賬戶（FT）對外投資，支持實體經濟，控制非法流出。一位參會的滬上某銀行國際部相關人士表示：「不能非法募集個人資金通過FT平台集合對外投資」;「總體要求就是促流入，控非法流出。」

那些讓境內的資金出境大筆購房的，大筆投資的，恐怕都已經進入了法眼。

link:

瞓左冇睇，上海超越左香港未

自由貿易區

自由喎

又話自貿既？

超越香港呢

哈哈哈

同賭場贏左錢唔比走